只限3台續約

7月到期
而家個個月6gb例爆
希望最少8gb以上/無限上網plan

有人唔做要做狗